店舖寫明幾錢先有得用信用卡付款，結果又話外賣唔計

佢張紙寫明過二百就可以碌卡，有冇違反商品說明條例？

識唔撚識講
咁唔要喇 唔該
冇cash

你向visa/master投訴好過
應該會限商戸唔俾限制人碌咭

懶醒